正式宣布 Poly 先係真 · 暴大

你幾時見過任何街頭戰役，可以同時有2部水炮車、2架裝甲車同時打一場杖，但同你打足7個鐘？

中大都要尊重

Push push

真心頂唔到好耐，各區義士幫幫忙

反圍又好 開花又好

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下

幫手啊手足們, 理大頂唔順啦

Poly

字都打錯

（救Poly)Twitter戰線要人！緊急吹雞！

去將PolyU情況update畀外國政要/外媒/名人有關香港的tweet到

幫推！！！

Push

果然係Ive
不過唔緊要大家一齊繼續努力啦

拉

推